
                      Una pasada de pelicula, intriga hasta el final y los combates una pasada, sin ablar de la nueva interaccion entre autobot y humano (transformarse con las personas dentro). Los efectos?? Q voy a decir del maestro!!!!! Un 10, respecto a megan fox?? No se la exa de menos entre tanta accion la verdad esq la e visto en el primer pase en 3d y creo q la vere un par deellas mas. Lo merece y bien
        
            